「島內安全區」1. 東涌商場 2.國泰城參觀 3.廸士尼樂園玩樂

推下

712 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

見到機場員工走 咪一齊走

萬事小心

留保既兄弟姊妹 萬事小心